祝利記百年不捧盃！

全場 客-主

DLLM!!!!!

：屌利記老母！